好無助好想喊,有無人可以聽我呻下?

一年前結左婚, 一直都好開開心心
近排無意中發現老公變到好慳, 但銀行d 積蓄又無晒
同時又留意到佢瘦左好多同甩頭髮
問左佢好耐佢先同我講
原來佢3個月前發現左有cancer
仲要已經算好後期

初頭佢諗住一個人面對, 唔想俾我知住
(我有左bb 4個月, 佢怕影響到我)

佢而家返唔到工, 靠我一個人頂住
四大長老都已經係退休人仕
老爺仲要有腦退化症, 開始照顧唔到自己

我真係撐得好辛苦, 我應唔應該放棄個bb?

你老公幾歲？結婚一年，發現有末期？

佢三十幾, 佢同我講早幾個月發現

最慘呢個只係開始 化電食療咩都係錢 加埋個仔出世同供養老個4個...rip

你想生咪生囉 但要諗自己頂唔頂到識唔識教
如果落左你以後都唔會有你老公血脈

我知道佢已經所剩無幾...

如果我係你老公 我會叫你落左個BB去算 無謂咁自私要多一個人受苦

教我諗我識教
但我諗生佢出黎會唔會係害左佢
一定無父幹...

4個月 仲有無得落？

我仲未同佢傾呢個問題
我地2個本身都好鐘意小朋友

我問過, 24周前都仲可以...
不過越早越好

咁點解唔要?
叫做你老公留比你既最後一樣野,

三十幾歲就末期,咩野癌?

世正

一黎錢..
二黎我怕生佢出黎係害左佢

大腸癌...
明明仲好後生, 點解會發生係我地身上...

另外我想搵多份part time
如果見工果陣唔講自己大緊肚有無問題?

咩原因發現的 大腸癌起碼都十年八年

加油絲打 我呢派都好灰 共勉

如果出現工傷果時就可能有問題

落啦！ 唔好製造多一個悲劇
唔落咁就一世，落咗你重可以有第二人生。

多謝你
醫生話有機會醫得好, 但個銀碼真係好難負擔到...

加油頂住呀
你而家資產如何?
我覺得香港地讀書唔難, 無錢可以借政府錢讀
最重要都係你家教底打得好, 細路仔肯讀
生出黎可以交比自己父母照顧先, 一邊工作一邊養
再唔得都有綜援攞, 咁既case, 社署一定受既..
最緊要係你想唔想要..要左一定辛苦好多
至於話有無父幹..香港有幾多人有父幹? 不如個個都唔好生呀
單親家庭? 香港好多成功人仕都係單親家庭出身架啦, 比例可能高過正常家庭
想唔想要 捱唔捱到 先係重點
小朋友既意願? 未出世變大個,大家都唔知, 但父母養大到成年供書教學已經完成任務

但而家講明大緊肚
應該無人肯請..

如果我同老公感情好嘅話我選擇唔落

有冇搞錯咁撚自私
明知末期重拎啲錢去醫擺明哂曬
不如留返啲錢買重份保險等你地兩母子/女過得舒服啲

唔好後悔
我覺得唔好太感性去選擇..理性少少分析下
今後人生仲好長
加油呀..希望你先生可以康復!!!

巴打多謝你打咁多字
上面都有提到, 我老公已經所剩無機

我心入面都好想要個bb
已經預左會好辛苦

但交俾四大長老照顧都應該唔得
因為佢地都年老, 身體都唔好

多謝你

末期點買保險....個D叫呃保險
中學生好好讀書先..唔好下下唔負責任上黎屌人

後期, 唔係末期
醫生話仲有機會醫返好

btw, 已經有cancer 仲有邊個會俾你買保險...

諗唔到咩原因要落，唯一血脈，除非你已經諗定第時搵過第二個男人嫁
俾著我點都會生，大不了自己辛苦啲

期數後唔一定無得醫
好多人發現嘅時候係第四期都好得返
唔需要咁快打定輸數
絲打大住個肚都唔好咁操勞
照顧老公同老人家嘅時候要小心身體
有需要嘅話搵下其他親戚幫下手
再唔係嘅話可以搵社福機構幫下手

要唔要個bb呢d嘢我無意見
你最好同老公商量下
考慮清楚先做決定

我明白一開始發現屋企人病係會好徬徨
但你要首先照顧好自己先照顧到屋企人
所以做任何決定時都要顧及自己嘅wellbeing

絲打加油 希望一切安好

其實聽落樓主都想要bb，不過考慮到其他方面唔知兼唔兼顧到，加上唔知自己頂唔頂到。

老人家方面應該社會資源可以幫到下手，樓主有需要可tg，睇下有咩幫到你

唔記得貼link

認真問
諗住聽日去7-11 見工
係咪門口寫請人就可以walk in 入去?

入不敷支了

欠幾多錢?

去長沙環招聘中心 分店見完多數都射你過去
或者兩邊見哂都得

Btw 你有4個月的話要做體力勞動的工作唔會請你
慳番車費

絲打，有無諗過做Freelance? 例如寫嘢、剪片，、Marketing等等
我之前有做開亦有幫人搵，有需要可以tg我

利申：不嬲都有義務幫人搵工，無Cap水，純幫

講緊幾十萬...點負擔
怪我後生果陣大洗儲得少錢

bb出世又樣樣都係錢

多謝巴打

剪片同marketing 我都唔係好識..
寫野方面係講緊邊方面?

多謝你先

本身無買任何保險？
正常有買都唔會用得曬啲儲蓄架啵

唔好落 要多多支持個老公

佢無買危疾...
佢一路身體都好健康
成日諗住有咩小病用公司果個醫保都已經夠
點知就出事了

Depends 你有對邊方面認識深
Tg我啦，扮緊工我上連登好覺眼sad

多謝你意見, 我會好支持佢

有得醫就不要放棄,困難只是一時的.

如果捱唔掂,不如考慮一下申請綜援之類,搵社工或者區議員傾傾

唔識儲錢，學咩人生仔
希望你係假膠

去搵啲癌症協會或基金睇下幫唔幫到手

世正bb加油

而且醫cancer仲差幾十萬

支持世正

理性D 禁諗個BB 應該放棄的，雖然佢係無辜的

假咩膠呀 尊重積下口德喇屌你老母

返緊工都突登入黎留言支持你
我覺得你地都鍾意小朋友既
真係唔好隨便話唔要小朋友
依家最緊要既係諗掂條數

4大長老我諗你知佢地份人點
如果正常既都唔會係呢個時候仲chur你地拎錢
同埋佢地真係唔掂既HK都仲有社工可以幫手

你老工個邊係末期既真係好應該一齊去聽下醫生意見
個情況睇下仲應唔應該繼續去醫

如果醫生都覺得個情況係差既
或者留返小小錢準備呢段日子點過同埋身後事點安排
或者可能唔駛負咁多債
好似好黑心,不過真心要諗

如果醫生話ok既
咁最好借錢去醫啦
親朋戚友乜都好
錢姐,醫得好既大把時間再搵返

小朋友貴有貴養,平有平養
唔一定要送去外國讀書
唔一定要iphone
唔一定要補名師年年爭第一
有父母錫既都可以開心快樂成長

加油,天無絕人之路,頂住啊

你老母比全港d狗屌呀

世正妹

Agger

唯有出場全世重心等世正贏奶粉錢了

米害人

Lm

世正加油

多謝大家, 唔一個個覆了
我都希望我係假膠

屌你犬母呀！你條契弟就假膠

世正加油 我幫你屌4 D仆街仔

世正要加油

會唔會拎呢D玩？on99

多謝巴打打咁多字
四大長老仲未知, 不過都會同佢地講架啦
瞞唔到幾耐

bb 唔到絕路我都應該唔會放棄

依家係私家醫院？公立醫院會唔會好D？

世正加油 好突然 唔好放棄bb𠾐 希望你可以撐住💪🏿
祝福你地一家平平安安 世正老公都要加油 支持你

加油，唔好放棄
頂唔順就搵下社處幫手

樓主你係好人黎
god bless you

最好生吧，有都有了，萬一真係有咩唔好彩，都有個細佬陪你嘛，希望樓主老公無事啦。

上天一定會保佑世正同身邊既人！！！！！

仆你個街 下次老撚都起完底先回post

唔會搵呢d野玩

起你老母底呀，積下口德啦仆街

岩既, 上連登勿認真嘛

公立醫院要再等
下星期我會陪佢去覆診再問清楚醫生
佢同我講到一舊舊咁

巴打你個tg 唔work 呀

暫時仲有咩想呻呀？

就算有錢都難頂 如果冇其他人幫既話你一個要養5個人仲要返工 雖然落左佢好殘忍

因為之前我阿爸都係cancer後期，公立醫院都好快
有咩照先要等一陣，醫生都refer我地去私家照左先，再返公立度聽報告
藥方面都唔貴，標靶藥講緊萬幾兩萬一個月

放棄個b啦
咪害下一代
養好個身等下個接手

樓主加油 呢個情況會 醫院會建議你申請援助基金 幫到幾多得幾多
至於小朋友方面 都係一條生命 佢唔係先天有缺陷的話 你咁樣去拎左佢生存權利 好似唔太好
加油!!!!

你望下高連登幾多後生一代埋怨自己父母生佢出黎捱hard mode 我唔知樓主係咪好有錢
但就咁聽背景黎講就算政府有咩資助都一定好難捱

不如試下畀狗屌，個BB起碼叫做有番個爸爸

不如試下靜少少

積下口德啦撚樣 屌你老母

屌你老母收聲啦

唔怪得知你有老豆 好彩你老母俾狗屌

難分真與假

結左婚
正常都要諗多啲
咁就慘
公司比得好少

大家唔好罵戰了
純粹想開post 呻下

你老母比狗屌呀

21歲成碌柒咁

依家做連登偵探呀？ 正一on9仔

認真 pt 搵錢長遠解決唔到問題
差唔多返成個月先一次醫生錢

最最緊要了解好個情況先
一齊去見醫生

有需要可以搵我問下野

我睇到想喊，但絲打請你堅強！
雖然我明前路好難行，
但老公唯一一點血脈請你好好活下去，
經濟情況不允許就申請綜援過住先。
明白你人生忽然太多不幸事集埋一齊會好辛苦，
你工作家庭情況允許就考住政府工先，
以後會多d時間湊bb

老實說 真係唔建議你生
唔止你辛苦 你個小朋友會仲辛苦

加油絲打，有無諗住報上蘋果眾籌下

見醫生果啲都可以

香港地大把人慘過我啦
我呻完個心舒服d 就ok了

多謝巴打
有需要我再搵你呀

@世正

其實我而家份工都穩定
只係想再搵多d錢幫補下je

仆街d講句
我係你我會落...

唔知可以講啲咩
絲打加油啊!

一黎樣樣都係錢
二黎如果你老公第時有咩事，你要養自己養父母，邊有時間照顧bb
加上你仲後生呀，真係唔好要bb好過啦

thanks
下星期我會跟埋佢去覆診再問清楚醫生先
公院醫到就最好了

真係愛老公既 我支持生，萬一不測真係你最後有既野
當然大局為重

希望我老公會好快好返

約我可以嗎？

非狗公，只是情況和你一樣

請善用起底功能

做乜撚

你生癌呀

起你老母底，積下口德啦

你係打錯字定咩?